感謝美國旗手隊一直出黎搖旗唱美國國歌幫助香港推進美國戰線

初初仲比人話美國旗手隊係鬼 好彩你地無放棄 多謝晒

另外其他手足唔好忘記英國戰線果邊仲有班手足係英領事館門口訓緊訓左十幾日

唔好意思 想借個位介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

如果手足個個都聽連燈仔支笛
真係輸左十世

唔好話用腦 連登仔連燈力都勁過人啦

多謝

多謝各位手足 !

tui

知唔知美國國旗邊到有得買?

街邊我就唔知

直接同AA買 見佢好似長期有團

AA係指咩?

push

真心感恩去amazon us 買made in usa果d

唔想比錢買 唯有自己去文具店買材料整

今晚帶枝黎送比我得唔得先

細聲講 即係陳雲

佢只係一個痴撚線既廢中 日日鳩UP 間唔中UP中一兩句就拎出黎造神比人拜
同啲乜撚巴西預言家其實一樣

可以啊 巴打有冇聯絡方法

真

嘻嘻 愛丁堡見 只要我見到有人揸呢個樣既旗我就埋黎say hi

屌 講咗好耐，唔一早買定
Amazon

Pish

多謝手足！

好啊

淘寶, 港澳無免運; Amazon, 香港免運

連登啲垃圾軍師應該同hkaa道歉

連燈仔好撚垃圾

巴打們....可唔可以舉埋荷蘭旗?.....荷蘭都PASS左條人權法

如果都D國家支持......全歐都有香港人權法......我諗會幾壯觀

買返made in usa
az flag tw做
anley made in china 咪撚幫襯

好似一直都有

巴打ho ball 😂
抄完橋再屌返陳云廢中👍🏿

唔講仲以為得佢講

推

你拖住女朋友呀？

冇，今日單拖

我都係 認錯人